突發！

突發！巴塞隆拿官方宣佈和拜仁慕尼黑就收購31歲智利國腳－維達爾一事達成協議，雙方將簽約三年。詳情會稍後再公佈。